【集思廣益】開心一日，聽日呢？要點樣繼續？

熱烈祝賀何妖阿鼎唔住，除左粒lin之外連議員都冇得撈

懶人包：
屌我知道你地班仆街肯肯定話字多唔撚睇
1） 連儂墻
容易度：★★★★★
重要度：★★★
2）救救Poly手足
容易度：★
重要度：★★★★★
3）凝聚士氣+反映俾國際嘅聚會/遊行
容易度：★★
重要度：★★★★
4）向國際社會反映「選舉舞弊問題」
容易度：★★★★★
重要度：★★★★

對唔住冇留意排版

推

位

請當選區議員用藝術為由(或其他方式)，保留連儂牆

一來繼續可以俾大家貼文宣

二來正式運用議會力量將連儂牆寫入政府文件

三來第日拆唔拆就可以由市民話事，唔洗俾政府用行政暴力清牆

推啊

好想去辦事處恭喜何已完，你知啦佢又社團嘅野，又立法會，好彩輸咗唔使咁辛苦，見佢琴日白頭髪多咗好多

一邊開心，要一邊反思未來的路！

謹慎行事
但唔係唔辦事

呢個要推